馬來西亞男性打扮女藝人遭性別歧視 貼三點式反擊：我有子宮卵巢

馬來西亞女藝人星狄妃（Ruby）留著短髮，加上打扮中性，有時候走進女生洗手間也會令人誤會是男生，因此性別歧視在她身上經常發生。較早前Ruby在社交網站貼上一張穿泳裝以背面示人，怎料一眾網民卻留下辱罵性的說話：「不要騙我啦，男的吧」、「人妖？」、「男星來的」、「男還女？傻傻不分清」等

事隔數天Ruby在個人Facebook專頁中，貼上一張穿三點式的泳裝正面照片，再加上長文反擊一眾歧視她性別的人，她說：「我是女生，我有胸部，有女生的器官，有子宮有卵巢，每個月也會有大姨媽報到。我是女生，但我平日喜歡中性打扮。我是女生，但是我留著一頭短髮 。我是女生，但朋友們都認為我體內住著所謂『男人的靈魂』。我是女生，但我平日看起來就像個男的，進女廁所也會被人看多兩眼。所以呢？是誰規定女生就一定要長髮穿裙子。」

Ruby認為中性打扮並不代表她是想成為男人，只是想以覺最舒服的狀態示人。她直言這篇長文只是針對那些愛諷刺的人；「至少我對人說話懂得什麼叫尊重而你不懂，很抱歉，或許會讓部分人感覺不舒服。本來還在想要不要發這照片，但讀了新聞的留言以後，實在忍不住了。這是我第一次這麼直白的在這裡發洩我的不平衡，但別誤會，我沒有生氣。寫的時候是心平氣和的 ，沒有美化詞句，敬請體諒。最後，希望大家可以學會尊重人，不管是男性女性，都應該被尊重。人家管不到你的嘴和手，那你也別管人家的生活，祝福大家都能做最舒服自在的自己。」

早前Ruby罕有Facebook post泳裝照。（Facebook：Ruby 狄妃）

Ruby以長文反擊一眾性別歧視她的人。（Facebook：Ruby 狄妃）

印度佬嗰type

唔睇心口真係呃到下人

有啲似鈴木保奈美

想屌 想比佢錫

印仔果味野

@慘過返印度

個樣幾有英氣

我OK

馬拉定仔

副㓭唔錯

椎名空

根本就女人樣 真係想屌到佢轉返直

三點式都睇落好man

個男裝樣仲好過大陸班粉餅男

咁你會唔會比男人屌屎眼屌到變攣

有波
點解要扮男人呢?

定仔

定仔可以好女性化

我吊

有鳩 呃我唔到

慘過返印度最鍾意

有無長髮相

少少似椎名空

印仔入嚟未

個樣好男吓喎

印度仔又要打j

椎各空好能正

俾班韓狗攪到男女打扮扭曲哂

明顯係班韓仔審美問題
唔睇咁多kpop其實好易認得出係女

無問題喎, 都好靚女

其實個body ok

識屌一定屌呢d,好有征服感

貼埋塊閪先信

吓

依啲先正

死tb

平時就大大聲話自己係男人

一有事就話人蝦女人

其實有咩問題
張芸京咪又係咁

好靚仔

呢type我okay喎

達哥又扮女人

男仔頭同長髮 真係差好遠。。。

好想試吓溝

幾好

慘過返印度

轉個髮型 其實好𠹌正

睇標題load咗陣

痴戀tb

咁似某會員啲「靚女」po嘅

深入check 下先

洗眼呀屌。。。狗

屌呢type先正
仲要大波
勁有征服感

呢啲仆街溝哂啲靚女已經罪無可恕

蔡思貝都係咁姐

呢個更好

其實想睇三點式所以用激將法

白虎 好正

長髮都很正的

胸肌嚟，好大隻吓

似後生嘅佢

定仔副計

冇鳩

今時今日都帶住咁強既性別定型心態
偽娘入女廁你都睇唔撚出啦, 係度屌個TB

想屌

真

晒左 明明變返正常女仔會幾正

我吊,呢D好玩,夠乾淨!

姜濤嚟

可以一屌

呢啲狗乸咪撚貼啦

佢應該就係想講唔睇心口嘅話 真係會以為佢係男人？

幾正 飛埋釘Tim

膊頭以下ok

我唔會 但呢條大馬淫娃會

劉力揚

不了 我女朋友完勝

好正喎

條4gaylo呢

幾靚仔

fakeboi

留名睇偽女權出嚟屌條女歧視因癌症成個乳房子宮卵巢切曬嘅人

好過9成9偽韓支那仔啦

香港d狗乸一入學堂畀人剪個咁嘅頭，真係好撚侮辱人類。
不過佢地係狗，冇所謂！！

性別歧視啲乜

咁叫反擊?
邊到睇到有子宮同卵巢?

no problem

靚既TB好撚正啵

印仔至愛

留番長頭髮會幾索

但係佢話自己本來就直
係打扮男性化

唔男唔女